End你老母game呀

全撚部人喺度吹撚到聽日一戰定生死咁
覺得聽日話最後嘅你哋喺咪傻撚咗呀
我哋而家仲喺打緊Infinity War咋

你哋當9月1機場死㗎？10月1唔撚洗送大禮慶祝鄰國國慶呀？

聽日極其量喺呢次抗爭入面其中一場重要一役
唔撚該啱啱晚餐po班蛋散同我嘔撚返你哋個最後晚餐出嚟

五大訴求 缺一不可
係未做到之前 無人有資格去決定邊場喺End Game

大家十一一齊去落佢面

聽日唔係最後一戰，我地要長期戰等人權民主法案

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

721 811

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

覺得咁撚易就可以戰勝中共
你哋會唔會諗得太天真

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

心水清

獨立思考 光復香港 時代革命

班狗不斷拉人就係想營造endgame嘅氣氛，咪撚俾佢地影響到

留到十月一呀

不被捕不受傷

仲制造斬人劇本 刺激堆蓄牲士氣

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

同佢鬥長命啊end 乜撚野end